[村屋]pccw 100M 定 和記 1000M ？

兩個差不多價
你地會點揀？

手機無限plan轉wifi俾電腦